一句講曬 五香肉丁定沙嗲牛公仔麵

五香肉丁

五香肉丁

沙嗲牛俾得太多汁好撚鹹

why not both

五香肉丁先係真正咸
茶記個啲罐頭垃圾不了
有味覺都係會揀沙嗲牛

五香肉丁係配通

五香肉丁跟本係繼廚師腸之後嘅世界級美食